此外，诺沃克病毒携带者每克粪便中约有700亿个病毒颗粒。一位医生解释了为什么应该禁止游轮|肯特·塞普科维茨| 2014年11月19日|每日野兽
欧洲的火球配方甚至更少：每千克丙二醇含量低于1克。欧洲人回忆起火球威士忌中的一种甜味剂，该甜味剂也用于防冻剂“Tim Mak”| 2014年10月28日| DAILY BEAST
蜡的价格是每克100美元，而现在花蕾的价格是20美元。这是你的毒品电子烟| Daniel Genis | 2014年7月28日| DAILY BEAST
食品商业团体认为，一克糖，无论是天然的还是添加的，都是一克糖，那么为什么要区分它呢？猜猜谁不想让你知道你的食物中添加了多少糖| Tim Mak | 2014年7月19日| DAILY BEAST
他说，他对“一小克糖使[他]失去知觉”感到惊讶。“死亡的一周：合成药物摇头丸的亚历山大·舒尔格林|《电讯报》| 2014年6月7日|《每日野兽》
肺炎球菌的识别取决于其形态、革兰氏染色和荚膜的存在。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
绝大多数属于大肠杆菌群，革兰氏染色法阴性。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
由球菌引起的革兰氏阳性粪便提示肠道溃疡。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
革兰氏法（第40页）是鉴别某些细菌的一种非常有用的方法。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
这是一根细小的杆状物，位于脓小体内部和之间（图125），革兰氏染色呈阴性。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德